見到幾個學生戴住口罩拎住杯starbucks

啲藍絲見到應該笑到仆街

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

屎水都好飲

［和理非］淺議黃店的分類框架

飲都算
你唔好戴住口罩呀
只係顯得自己有幾戇鳩

不分化

適時提醒下囉，佢地堅持帶口罩已經有勇氣過好多人，唔洗下下擺上嚟笑

有免費coupon會飲 但係會用唔透明嘅樽裝住 唔會做佢流動廣告

利申partner

有人愛屎水

美心啲pt time免費券未用曬啫
其實starbucks營業額跌咗好多

戴住口罩點飲 樓主似係五毛 分化撚

大陸仔跟韓風戴口罩唔畀咩
屌你老母

有日出街食飯見到有間星巴克俾人裝修完剛剛開返鋪，停低影咗幾張相笑下

突然有個藍絲阿嬸以為我企係門口係撐星巴克，係我面前話好慘啊，無陰公啊，搞到人無生意，專誠落嚟幫襯佢，但自己未飲過唔識點叫

咁我話幫佢叫杯咖啡啦，佢話後生仔好正義幫阿婆好有心啊，貴啲唔緊要啊，最後我叫咗杯Tall既Espresso俾阿嬸，佢等Number我就走咗

如果你想問Espresso唔係得Solo Doppio叫咩？因為我專登幫佢叫滿一杯大Espresso當苦茶慢慢飲

以為你叫要最貴 又凍冰冰嘅 等d呀嬸肉痛又削胃

屌鳩佢哋啦

屌你又知人地唔係攞coupon換
呢期我夠摷匀全屋d美心東海堂餅卡去換餅

我仲有大把券
一定會飲

屋企有3張$25券，買野飲又唔想補錢，又唔想用2張蝕幾蚊
仲未用到

啱啱見到幾個口罩學生飲Starbucks

要滴幾耐先滴到杯tall出黎

啱呀 要用曬啲
coupons

分化 拉